[好煩] cold call 嚟我公司條direct line

冇得block，有乜計？